「我支持新疆，『全國勞動者有尊嚴地工作』」（帳號封禁十五日）

窪地笑話